六四30周年 - 我是記者 麥燕庭 - 內地媒體打擦邊球

六四30周年 - 我是記者 麥燕庭 - 內地媒體打擦邊球

我是記者 我的六四故事 - I am a Journalist, My June 4 story

Published on May 6, 2019

麥燕庭，1989年時任新報副採訪主任，投入報導民運，採訪4.27大遊行時情不自禁跟着唱國際歌；內地媒體只能擦邊球，香港媒體則自我審查，令她投身香港記者協會守護新聞自由。

＊每天都會推出一位記者在鏡頭前親身見證的影片，除了星期六及5月13日公眾假期，直至6月4日，敬請留意收看。

Facebook:
YouTube:

#六四30 #六四30周年

屌你佢上次係聽證會到尻up